我地波台一早屌鳩SimonTW條弱智傻西台狗算唔算走得太前？

波台屌鳩呢隻傻西台狗嗰陣 時事台班友仲係到多謝前多謝後

依家先發現唔對路 我地波台算唔算又贏一仗？

羅冠聰訓誡美國民主黨人如何當美國總統

恭喜周庭和黃之峰

佢玩撚到cctoy班廢柴嬲撚到

香港做洗碗都屌打台狗 係傻西香港人先當台狗神咁拜

真，我做保安之前去 wave 都溝到大波台妹

之前屌鳩條弱智仔會比時事台班傻仔話分化港台關係

次次我地都被cctoy抽板架啦

波台有咩人無屌過

啲台妹聽到我地係香港人已經開始潮吹啦

Wave少林寺咁 去過一次唔會再去了

鄺重晴晴晴

你又知？

但wave真係易食女

勉哥上年帶我去食好多台妹。。。

大和解

佢而家点？好耐沒見

wave d女多數中學mk實易食d
不過講真 港仔係台灣clubbing已經唔吃香
而家係韓仔既世界

條撚樣中撚咗性病 變咗重度弱能智

你唔識玩姐 你是但講幾句英文 話自己係英國讀書 啲台妹即濕

天琦

嘩 咁當我冇識過佢